執屋發現十年前 老麥玩具！（無圖）

有無人仲記得

我有個係可以砌埋一齊
有啲拉桿拉
砌完會有連鎖效應
底板係黃色架
有冇人記得

我以前都有個 個轆向前chok 成日同friend鬥快

我細個都有 不過成日帶埋去沖涼玩 爛左

依家賣唔賣到錢

賽道可以砌埋一條 以前有成套但唔見晒

屋企果幾架拋晒

原來仲有人記得 依家老麥玩具好低質 玩兩玩就甩頭甩頸

有無示意圖 好難明

沖涼都帶埋 到底有幾鍾意

回憶 賣

我細個都有 黃色路軌 但唔見晒

我有齊四色係屋企

我記得以前有隻可以變恐龍

呢個情況通常都係媽子幫你處理左

最記得以前有超音鼠遊戲機

我都有諗過 但最後就留後番佢 第時比個仔玩

我記得以前麥當勞有期有海洋生物好似小丑魚，海龜，河豚個d玩具，㩒條尾可以噴水 以前好似仲有寵物小精靈，比卡超屎忽位有制啪，啪完比卡超塊面個兩點會紅 可惜丟曬

細個要求啊媽好耐先有得食一次開心樂園餐

記得，黃色軌紅色支架
可以砌埋
而家退步哂

呢個無聽過

唔止十年前
應該都有 十五 十六年前

係我同細佬夾埋咖